有 無 電 話 加 密 a p p 推 介？

最近成日被主人 cHeC k 電話

有冇可以把傾計內容加密或變成一張相 S e nD 出去的 a p p 介紹？iOS

jb咗可能有

唔 JB 沒有方法？

tg sd完msg delete

轉an機囉，多特異功能

現在就是用這方法

偷食就買多個電話同開過張卡啦on9

an 機 可 set apps pw, 可以隱藏 apps

android多用戶功能

三星機嘅「安全資料夾」咪得囉。

多謝巴打介紹(免費)

傾計內容加密變成一張相 S e nD 出去
唔知密 碼 老婆完全只看成一張普通的相

相 S3ND 出去要用 Fi1e 形式送出，否則會被壓縮而失去加密內容

叫老婆做主人
你係咪男人嚟

買Samsung機
用Knox

android 多用戶功能?